十大基建

啲人成日話十大基建都做完 地盤好快無工開
究竟十大基建係指邊十大基建
唔準google即刻答

南港島線，沙中線，港珠澳大橋，屯門至赤臘角海底隧道，高鐵香港段，西九文化區，啟德新市鎮，新界東北發展計劃，仲有兩個唔知

利申：冇search

十大基建做完之後，仲有三跑道工程（好似唔係十大基建），北環線（元朗至古洞/落馬洲鐵路）（唔係十大基建），仲有北大嶼山發展計劃。早前亦有人提出將軍澳至科大及西貢鐵路。

仲有好幾條鐵路做緊前期工作

信香港會無工程做既人

東大嶼山發展計劃先勁
極大規模的公程
填幾平方公里人工島，再興建新市鎮
整橋或隧道連接大嶼山，人工島，和港島
比高鐵、三跑、沙中和港珠澳大橋更厲害

其實係，又近港島又近機場
好過新界多多聲